GME 151

SH必有後福

邪教又黎？

For now, we can consider this as a continuation of last week’s frenzy. GameStop CFO Jim Bell resigned, triggering turnaround hopes for struggling GameStop. If activist investor and board member Ryan Cohen can flex his muscles to replace Bell, we could see a new CFO with a background in e-commerce and tech. That could help transform GameStop from a video game dinosaur to a cutting-edge business, or so the story goes. And to be fair, InvestorPlace Markets Analyst Tom Yeung sees a path for GME stock to hit $500. But if retail investors want to send it to the moon, they need to back Cohen. This means participating as activist investors and buying shares to hold.

There is one thing to watch. Tomorrow, Gary Gensler and Rohit Chopra will go before the Senate Banking, Housing and Urban Affairs Committee. Investors can expect them to shed insight on meme stocks, cryptocurrencies, climate change and student loans. As a reminder, President Joe Biden has picked Gensler to lead the U.S. Securities and Exchange Commission. Chopra is his pick to head the Consumer Financial Protection Bureau.

For Reddit stocks like GME, pay close attention to any discussion of social media. Rocket ship and diamond emojis may just be found to have an influential role in the stock run-up.

都有人講過
老散可以授權人投票俾RC

但唔知點做

留名ss

扣好安全帶

你班友輸死未

各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗 你將會決定你的未來

盤後最高380

100己成鐵底

妹多排先啦

set左 alarm 都費事日日睇價

真

151

巴打用咩app set alarm
個alarm 廢既

就係用呢個咋

繼續一股學習大法

gme有咩學

學習忍受精神壓力

今晚又來了

如果佢係呢幾日入 連忍受精神壓力都學唔到
日日係咁妹

睇完一晚
知
set好價
訓教
就係咁簡單

希望快啲夏令時，可以9點半開市

大家依家均價幾多

4xx

有撚排 真係唔洗晚晚睇

爆起上嚟一晚就到，上星期都係50蚊爆到上200

130左右

果排忽然冇咗溝貨呢個觀念
可能輸到精神失常

冇諗過會升得番
點㑹掉錢落海溝貨

其實我得2股 均價136 如果我120放晒2股再等100-110再入1股 係咪都差唔多

兩股就咪搞咁撚多野

星期三係T+2，星期三ss

係冇諗過一個月已經上返100
我以為都要磨吓半年

等到32.857買4股咪仲抵

證實越少股越想做叻仔

但股市專收叻仔皮

最靜個排就gs咗

講真開post來做咩吖
班友只會話你水鳩人接貨乜乜柒柒

次次話邊日發生咩事都唔撚準既, 好心咪燈啦

唔提好過提，連登真係燈

我溝左個double

條友係反串緊
唔駛理佢

可以

講咗好耐啦
就黎仔都生得出

我開POST架喎

笑左

可能佢後join唔識你

原來我係GME好友眼中係假膠

咁快有代溝

乜原來你係真膠
失覺晒
So99y

to the mooooon

教主都唔識好打有限
快要踢你入會先得
GME 股滅之刃：Gel之呼吸 💎🙌🚀SH殺鬼隊👹

我地已經傾緊政府埋單50萬美金
牛牛包唔包

咩谷黎
個名咁能on9尷尬= ="

邪教谷

點樣埋單法

無咁多時間睇TG
睇REDDIT 已經好撚忙

我蟹緊廿皮都覺得成班Ff撚輸打贏要

要ff 就入tg group啦

一開就入左，但極少睇
叫春吹水多
我打機好能過

成班痴線佬日日鳩叫，韮菜咪濃

點解gme個tg group 係咁禁言， 點解唔接受人批評

影衰晒我地呢啲理性sh 派

以為連燈係主場

笑撚左， 成件事sh32857 科幻到分唔到真心定假膠

我就真心sh32857, 唔知你信唔信我真心

日日都話感覺到今晚ss

我都會開黎睇下

睇完知道咩叫人有高低 ， 社會垃圾

入面全面9成人都係好有理想， 想為家庭改變， 搵多啲， 社會精英， 想壓縮時間盡早財自， 好值得大家學習

time will tell
到時唔介意被鞭屍

有種咪short 囉
無任歡迎

順手block 撚埋你先

二月份某證券行最多人trade 既股票

睇得出

笑死

112
molamola

劉備個孫。

落番40比我溝貨

牛牛個度熱鬧到仆街

仲有班人32857

Lm

又係沉悶既一日

個量少成咁

今晚又神仙打交

gogogo

無啦啦直線

8:00大軍是常識

我都係一開就入左 但無出聲比人踢左

向下未加注

3.2857💎✋

原來put可以壓價買股

降低成本大法

agree

準備開市

各位師兄埋位未? 準備SS了

聽講一講就燈

120已成鐵底

會唔會又黎每晚11點準時一大棍

今日200當贏

連登登力不可少看
不要推上去才更大機會SS

咁既波幅係 GME 之上咪即係妹

早 D 訓啦

唔係啦
妹完一輪, 就會爆
跟住又隊返落去

40蚊妹左兩個星期咪爆左上100

兩個星期後我先返黎

講120蚊鐵底果個同我出黎

頭先升上嗰d可能喺有short要平
平嗰陣上咗去, 假象嚟
今個星期又會有棍睇, 做t撚睇撚住

證明120真鐵底

Fee Available Updated
4.5 % 55,000 2021-03-02 10:00:03

得返55000 股
今晚實棍到HIHI

斷估有唔同position想平, 平完即壓翻落去蝕少d

再鐵捉你出去吉屎眼。

各位跟我講一次
120鐵底
今晚唔會見到11x

落多次90-50, 仲有冇人敢追

請問55,000 股available係指咩? 麻煩你

佢買左5萬幾股準備發達！

SS每一天

我係覺得佢地玩緊OPTION
想個IV 細D 再買

REDDIT D 人話有大戶買左好多16/4 DEEP ITM CALL
諗唔通

唔係呀
係仲有55000 可以借

其實gme唔係已經完左喇咩
既已成泡影 何必執迷不悟。。。

只要個價一路升就會沒完沒了

真心呢

變永動機
陰跌完落去iv細, 埋伏call, 同上星期一樣
大户自己都夠力抽上嚟

今日盤前115入 125.5放 執兩餐

一講完又升番

130

上呀

嚟啦, 掂到啦
準備壓力位

有冇可能再次價錢大過 post no.

SS緊
快入

我覺得似係想要貨
但又唔想係MARKET 買
所以就用SHORT 壓住IV 買CALL

跟住儲埋D 貨

但係D CALL 邊個賣出黎?

又縮

靜靜地贏

近幾日借貨個rate由1-3厘升到13厘

即係點？

38升返上百幾蚊 點玩完 有排玩就真

4.1 % 100,000 2021-03-02 10:30:03

又多返AVAILABLE SHORTS

唔知 無買開股票但開始想接觸下
純粹個人咁唸姐

輸撚死你

On9

唔夠貨囉

[member]
無啦啦俾人踢出邪教group
好撚空虛
[/member］

咁架你

擺喺gme好過喺出面閪林

Agger 啲人痴撚線

祝你長買長輸

咁唔買囉
唔買就唔輸

玩完？好好玩就真

俾d信心大家
120鐵底

有閒錢可買D玩下 幾倍走唔甩

啱呀

一直都叫佢跌到20 都唔撚跌點加倉

想問有咩網睇股多D DATA 睇
FIRST TRADE 好撚廢

牛牛apps

幾個鐘未講過野都俾人收皮

支牛不了

成班都on 柒鳩， 見過有人問野 講左句 今晚應該跌， 之後比人屌老母 仲踢鳩埋 成班撚樣高位買入輸錢發窮惡

仲有無

無買就收皮啦

好囉 咁我走囉

今次再落應該好多人敢追
(不過我覺得依個情緒好易比機構撚
玩到4月應該開始冇力

120鐵底

幾時先俾我燈到

同埋不斷有人放風19/3 ENDGAME
個份PIXEL 既DD 我覺得唔係好有力

邊會咁快投降

我就係覺得機構放風
想人快D 放貨

家下好多人SH
就算佢地做LONG, 都無肉食

剩係FF轉型 同TSLA合作都有排玩

TESLA SUPERCHARGE GAMESTOP

輸通漲

fintel, finviz , simply wall st

依家都喺等catalyst, 反正對家一日唔平都要lose money

今日130鐵底了

課邊間好D

我個人幾鍾意simply wall st……你可以先試用吓先

佢地用OPTION 慢慢平緊啦 (我覺得)
一路平, 一路又要壓住Gamma squeeze..
壓唔住就

唔該巴打
睇下先

可以落山定再爬上去

覺得實有排玩，遲早又會陰跌到雙位數，都係唔加倉住

135見真章
唔壓就推150, 170

借住d貨, 等你推上去再開position割落嚟
200好大阻力
第一輪gs 200以上position應該好多

gme越黎越值錢，ceo一有動作個股價就唔會返轉頭

好期待份EARNING

而家入得 應該都唔係睇佢基本面㗎啦

基本面已經唔同晒
你仲當佢係老舊RETAIL 公司?

到時公佈一兩件爆炸性消息就to the moon

其實依個喺當初分析條友嘅觀點
大眾會意識到佢值得更高價, 睇好佢所以多人入, 到時hf

請問佢有咩基本面?????

以家買股都係講FF 仲講基本面所有股票都可以批到一文不值

期待gme基本面升5倍機會遠大於再gs
唔好期望gme會落返50，基本面價值每日都升緊，原因係管理層做緊野
再者，呢一刻落返50你咪又係唔敢買，只會等佢再落40，唔好呃自己

淨係今次挾空事件宣傳作用
就幾多個million 都買唔到
華爾街戰場呢個啅頭
如果佢地marketing 識做branding
真係可以將公司再發揚光大

轉型做網上 都唔知仲有咩公司可以同Steam比
邊有咁順利呀

ff緊佢基本面to the moon

股票幾錢我唔識計
就係40 蚊佢點都沽唔落, 就已經講明d 人覺得佢最少值40

講基本面個d真係發緊夢

steam amazon 都屌打佢啦
咁易做下一個amazon就好

管理層換勁人
有勁人大股東入gme, report寫到明要轉營
唔記得咩名, 但高層喺換咗d勁人入去管理

唔記得咩名, 但高層喺換咗d勁人入去管理

咁Ryan cohen 都可以打贏amazon
有咩唔可以

好似已經gamestop download game 既app

同埋依家係吹緊同tesla 合作
到時gamestop 可能係tesla 車入面console 下載平台
(利伸: 真係吹, 未見真報道)

今年家用機換機潮，主機好多人會去門市買
門市可以轉做電競比賽地點
etc

steam做到嘅野gme都做到，但steam要做gme可以做到嘅野就好難

坐左好多貨?

block 左你
唉, 覆你一個comment

我gme 倉 +74%
仲SH 緊
你都係收皮啦

你句statement成立嘅話就唔會有chewy

個group冇人做research , 連reddit 都冇上，講一兩句好撚惡咁追打問你fc咗未，啲問題一日問到黑又冇人pin, 第一日出report 嗰日踢撚咗我出嚟 見大家冇教好瞓， 嗰日6am 我提大家話份reprot未出， 重複咗幾次就話我洗版屌哂鬼痴鳩線

反正擺出面啲正股都閪淋放gme安心好多

依家唯一隱憂係RYAN 控唔到個BOARD
如果再有內鬼, 咁就GG

Ryan Cohen

另外而家gme個cto係前aws高層

屌, 訓覺, 一日訓四個鐘真係會死

Former Chewy CEO tries to push GameStop to become the Amazon of the video-game industry

我set alarm @$180

成件事都好神奇

吹到又基本面轉好又剩....
吹一吹轉型換下mgt 就升左4,5倍
會唔會仲關咩基本面事
鳩炒咪鳩炒囉
最緊要控制注碼
投機講到價值投資咁真係會出事

好清楚自己係賭緊錢

成件事本身成立先有後來嘅夾空倉
就係睇中gme唔會破產，有未來，知道空頭睇錯公司，計到可以夾空倉

jeff第一份dd同埋dfv係youtube已經係咁講，亦因為佢地相信gme會成功，所以仲持有緊gme股票

依d人名search完睇完邊會記得

吹到同Tesla合作

唔喺話起電競館咩

Cnbc???

想問ryan cohen 同mark cohen（億萬富翁） 有冇關係點解佢之前成日出嚟講嘢

真係研究股票就要認得呢啲人

Ryan Cohen佢自己已經係億萬富翁啦

其實點解賣貨叫gel頭？

其實sony果啲大廠都夠膽出部冇碟機就好明顯想張實體game取消
佢就算變到videogame界amazon又可以賣咩？

實體應該點都有啲豪華版可以賣嘅

ACG有排你玩啦 賣周邊已經得

美國無碟會死
揸車出去買完返黎裝埋可能快過download

排隊買冰火版真天魔透明公仔

買實體碟返嚟第一件事係更新隻game

唔好笑
鬼佬OTAKU癲起來勁過日本
幾百萬當係碎銀

好認真
Gme有11%收入嚟自賣收藏品

買咗1股 訓教睇下聽朝點

等收錢

DLP

唔知當年SH天魔公仔賺多啲定SH GME 搵得多

繼續妹下妹下

等星期四五睇吓有冇戲睇

我宣布今晚120喺鐵底

燈

gme友轉場炒rkt啦
rkt正股跌都唔跌得多
一樣玩SS
一日已經升4成

今晚RKT好過癮

molamola

RKT跌，GME又升返

睇嚟今日都係上唔返200以上

其實係唔係同一班人RKT升,GME又趺

其實點解會咁

唔小心有人SET錯價買

次次都Set錯價就有鬼啦，你話收碎股都好D呀

已經冇追post加唔太理
仍然sh緊

SET 好價早D訓

轉rkt 啦 gme 完左

咁多人開始講係咪代表已經水尾

reddit都轉曬場得班連登仔死hold爛hold

無錯
琴晚盤中set115入貨
訓醒又入多少少

我上次升完之後打個完字就比人踢左

理性小小都被人踢啲撚線， 大叫32857 又被人踢，

究竟想點？ 32857 之前又話共識 但而家講又屈假膠

屌， 即係條變泰仔自己都唔撚信真係上1000

算啦 都係搞下笑 佢地壓力好多

係

炒高接近一倍先轉
入去接火棒咩

可唔可以開個理性gme sh tg group 好想理性地鳩叫下
好多時啲reddit睇唔明或好想分享下

理性就唔會入 GME

p.s. 講笑

但你好唔理性 佢又當你假膠

唔好再提喇屌 我又入咗80 股 溝

股溝

你都ON9
個個都講緊RKT 係水人去買

呢個價頂到咁耐...好快升

咁大膽講出來

原來唔講得
咁好快跌

今日我又入嚟講
120鐵底

今日130鐵底

又炒埋 D 濕鳩股叫人轉場
可唔可以比少少新意 ?

Rkt 跳水

笑到我

靜撚到

仲係118 希望一開市就郁

Standby

120鐵底

燈力無邊

去返上星期180

停牌

幾時先可以升過post number

如果GME停牌會點

喊定先

騙炮

呢句野咁似牛牛入面d癲狗

發覺最近買乜跌乜，雖然大盤都跌，但係一買連鐵底都穿埋

早知用short入股
40蚊x100

沽空佬俾D力啦

換手率係呢一個禮拜最低
開左一粒鐘得10%
空頭又開始玩手段
大家唔洗驚
sh

跌得少少就冇啦冇啦咁你米放囉

放你老母$40幾入，鳩叫o下唔撚得呀

Gme真係避險股黎

磨到2046

話咗120鐵底

冇嘢好驚

屌唔跌入唔到貨呀

Deep V

講緊隔離支火箭

bot 重新上線

係咪好似40個時咁
磨下磨下又一日
等爆

星期四有wsb股既etf上

大家早D訓

全倉咗

我feel到GME就爆上

爆上300冇人講

含家橙返得幾秒家鄉

有人入咗10股$301...

#Melvin話佢贏

Melvin Capital gained 21.7% net of fees in February - source

據報 Melvin 2月有斬獲, 有21.7%增長
雖然計埋1月表現應該仲蝕緊

今日第一次係圖表到真係見到300
平時得字睇到最高368 但個表都無上過去

26股成交

盤後係咪有market price 架?
未玩過唔知

個下300係咩料

唔使咁興奮，不嬲都有，可能係場外或者履行之前合約的成交

咁多位識做啦

From Reddit

絕

今晚係咪重有隻buzz
好似係買meme stocks既etf?

會唔會帶飛

8點開機

是咪已經變左另類避險工具

今晚ss

轉燈

全世界跌到PK

GME避險一流

跌到PK wo

邊到有gme一路都係keep依個range 橫行, 出面果d股就真係跌到pk

早知45all in==
sofi又無call put玩
唉

我諗橫到月尾又升一下

你講tsla呀？

今日妹得都幾掙扎下

低成交到呢

特價時段 買呀！

-4.xx

今晚淨向下

好彩有gme ,否則同出面一樣諗緊止蝕定sh好

今日最好跌夠10% trigger uptick rule

又黎

又爆

因間又跌返

又升，唔諗係吖話

又逆大市

出面跌撚到冚家剷
gme升到140蚊

幾秒升十蚊

升咗廿幾蚊

Wow fly to the moon

係時侯升溶

做咩事

信念不怕風吹雨打

好驚喜 點解會咁

to the moon

呢幾日每一日都係突襲

咁都唔斷？

想瞓覺先嚟搞事

變避險股

我都係臨訓即刻精神

set左想撈底未撈到呀

放左下煙花only...

算啦 都係訓先， keep 住升先好

真係估佢唔到

股災佢反而硬到仆街

係咪頭先有班大戶湧入資金

SH

完

一入就跌 差少少走唔切

頭先套住左班人係咪托緊130鐵底

本身set咗150自動走
訓醒望到即set 200

138 高追左

眾籌資助你SQQQ

你最好set130走

又黎了

又無力

鐵底由120變左130

GME又贏

逆市跑出

大家入黎避險啦喂

成個倉得gme綠色

In GME, we trust

社工去曬邊?

GME頂著個倉

係
我見咁樣都跟set130托埋一份

比你地屌走哂

直頭係平行時空咁
出面咩消息對佢都無影響

Reddit 巴打係度玩D BOT
笑死我

笑左 然後見就200 set 250
見250 set 300?

究竟今晚會點呢

快D走

40 > 200 一爆就 5 倍

set 200 大戶多謝你

係計倍數？我以為係計上160蚊
咁下次200x5咪1000fatfat

上次張 CALL 買 $5 SET $15 賣，起身張野已經 $45，改都冇得改。

盤後最高393？

為左賺果少少就唔會買GME啦

隨時落返40都得

落返40就再掃
e+130我已經覺得貴

原來係外國炒股豬得多會出信提醒你

140都黎緊

咪講笑，一個gme救我全倉

有無GME社工破撚左產 需要輔導？

我GME今晚上住$170先

提提大家

咁保守？

開工

128.x
molamola

buy

社工有冇止蝕其他股

成日同個市相反

開市啦 開市啦 大家醒神啲

imax爆升 SOFI送個D股全部都係好野

又綠, 發生咩事

再一次入黎避險啦

全倉GME 完全無視今次回調

大升

140 140

170 170

其實到底佢升乜，真係因為神仙打交？

D人入黎避險掛

開到 151 啦，仲要問 ?

SH 170喇

150都未到

當日社工屌人唔好用tsla同gme比
依家tsla無撚左300

結果依家GME最撚硬淨

社工好似去哂IFC好掛住佢地

gme = future tsla

社工應該整個特快通道俾佢地啦 尤其係尖社工

三個字
market maker options

Gme 清泉

Gmae 界amazon

社工：tsla點同gme比，tsla正股驚閪

但係今日就算升穿百五蚊，全部option執行晒都係四百幾萬股
真係咁大威力咩？

有冇人解釋到？

KEEP住幾張大筆喪買

呢度同出面真係兩個世界

又到全日高位了

火箭

聽聞好多option writer 之前寫既都係naked call
依家一ITM 咪搶貨
咁個個SH, 邊有咁多街貨

睇嚟呢幾個禮拜都會出現option爭霸戰
連3個禮拜都有天價call到期

決戰 $150 位，又多幾百萬股等埋單

gme gme gme

有無搞撚錯

GME 係平行時空繼續升

我SH到依家
但真係唔明點解升
可唔可以解答下
真心求教

想佢跌下俾我溝

個個都屌gme 結果gme最穩

其他股跌到好吸引好想大手掃貨
但全倉gme

大部份好短時間突然升然後跌/妹, 係大量資金湧入場, 之前9X上到16X應該係GS

由頭到尾 GME 玩法都係BUY AND HOLD
40蚊果段好多人走 但突然拉上黎令人覺得件事未完

Apes 唔放， option 到期要平，每升10數又多幾百萬股 ...

未到500 都唔會SS
依家全部都係gamma squeeze

基本面

社工:點解買tsla sq tsm amd 都會輸得多過買垃圾妖股GME
公平咩

垃圾契媽 垃圾tsla 只有我GME

Papaer hands 少左係好事。

社工剩係tsla果邊已經忙到暈邊有時間理你地

iborrow 仲有百一萬股
shorter 係咪放棄左?

依家係咪全部人都做long 撚尻market maker?

成件事開始係財技>投資

係信念

今晚睇黎有棍

AMC今次唔識跟升

垃圾中概股升就得
我就當 GME 都係垃圾公司，點解佢升就唔得 ?

未，最後一小時會再次世紀大戰。

AMC只係呃人分散戰力既condom

真，唔明點解有傻仔會跟買

GME成件事好諷刺
由一開始升到400幾 果陣個個都話buy and sh
之後暴跌 一大堆社工出曬黎叫人止蝕 尖社工 23歲
而加大市閪跌 GME企穩繼續升 社工消失曬 又好似多左人買
究竟可以loop幾多次

EH, LK > GME

薛西弗斯

個條尖狗好撚威架個期

當日係好撚鬼
有一大堆reddit同youtuber吹AMC係第二隻GME
但當時GME仲打緊交
之後同時限買GME一棍打左GME落去

利申果個星期睇live, 根本AMC就係鬼黎

tsla
唔係gme都唔想開app

唔好咁喇 出邊TSLA穿哂600而家沉到無底咁
佢地有排忙

仲有另一個 叫咩乜( 鰾？標？)日日出po

大家覺得會升到幾多

去洗洗條撚先，轉頭再睇。

掛住尖社工

仲有人尖蛇尖蛇咁叫架
死撚左去邊
出黎吠兩句聽下?

哇
啱啱一睇
TSLA由高位900跌到去57X

本來隻垃圾就唔值
300都比多

之後都吹過好多隻啦
又 NOK SLV RKT

HF 真係當人白痴
雖然真係有水魚走去買

AMD同TSM都插好多

痴線，gme仲高過arkk

仲有換手率

咁講又太誇張
但而家一定冇GME咁抗跌

你唔好唔記得依家既300係拆過
即係原本既1500蚊
值?

唔用put買貨怪得邊個

尖蛇坐緊sens
利申：一齊坐緊

就快追到POST數

幾時SS可以回血
溝tsla溝到無力

對社工最好既懲罰就係佢地d股輸到仆街
人地買咩都要你關心?
我掉幾萬蚊出黎搏下贏大錢關你撚事?

我新仔
唔識put係咩

幾時上返400接我

當時美女好似點石成金咁, 隻隻都倍升, 成班人想DT
但GME個玩法就唔係DT

上次40,50 入個 d 人真係抵佢地 win

值！
另一信念

唔好gel 頭住

TWLO?

研究下期權
好多時都係佢地發功
槓桿野

睇完就明40個價返唔到

sens等FDA批180日先會有少少起色

仲有個他只是個孩子呢

等三月尾

GME?

有信念
一股gme係手已經夠

到時返到40時我驚你唔敢入

都真

本多終勝

利申 : 冇錢再溝

均價幾多 返左去家鄉未

出糧再溝

reddit d 鬼真係出左糧就買
其他股搵到錢又買
好有信念

其實都係大戶之戰

上個星期先俾人笑我98蚊買

抵你 win

40蚊果時諗住出糧all in
差兩日出糧就爆左上去

但TSLA DROP到仆街
上次好在T咗GME COVER到
之後98 再入返
但依家都唔夠頂 屌 最重倉ARKK + TSLA 食晒屎

多謝咁多位善長人翁
已止賺🤤🤤

我後你少少，107入
比人屌到上天花板

認真 我都想放緊啲
依隻嘢太顛 冇咩消息都可以直上

180入溝到110
點知跌到40都sh
上返180已放哂
107再入左

臭雞輸果啲終於靠gme賺返晒

我本身300股 由112買到3XX
最後聽社工講 平手走晒
之後係6X 買躖 8X又買 170走完
1XX又買 170又走 T咗兩次
98入返

唔見哂理社工既？

我均價74 都無放過
short 下call 搵兩餐

祼到？

呢到咁多人話閒錢唔care
又鍾意串人傻淡問人short左未
而家咪naked short call賺呢個post d人d錢
出面跌到傻 止賺買出面啲貨

唔信GME會爆多次上去
上次上到4XX 都要攪到熄SER
今次300 都好好 但睇完佢200都有難度
做吓T重好
不過依家隻隻都係賭 ARKK TSLA 都可以挫成咁

仆街隻TSLA唔識停嘅

鬼佬可以
但香港好難
生活指數太高

gme 笑到最後

市場有你而精彩

咁少錢買到咩野

你果少少錢就收返埋啦

大市升就開始弱?

同問

係，反向指標，準到你唔信。

你知唔知short 一張gme 要幾多margin

GME = SQQQ 2.0

係 對你地gme大戶嚟講真係少錢 "閒錢"
多謝你班大戶送錢

咁落返10 算啦

真心問
點解由40升返到140 發生咩事

走勢真係相反

原來我係買左道指熊

大戶加瘡

最強避險股
廢老巴郡ab 都勁

第2波 再上$150

真all in gme 賣哂啲tsla

又騙炮
molamola

又妹

唔知可唔可以150收市呢

每日升小小

升緊

今日係唔係無大戶大戰.....

盤後有去到$450

一開始冇平過倉，先洗橫手禁你買，日日控盤收50震走哂冇信念跟風果啲

只有兩個結果
平倉
多頭大户進場夾高價

利申SH GME賺少少就放了

今個星期入下200call玩下

gme to the moon

如果再有gs，記得唔好貪心走左成本先

得1股點走==

仲有邊個既DD功課係做得詳細？

聽日開市入多一股先= ='

好快500

原來你都有玩GME

豬到扑雞-0-

安心做T
好快你會後悔
利申：80-450做T賺少左勁多

你咁嘅心態買大細好過
冇後悔 搵又搵唔晒
俾隻GME上到500 你咪又係望1000
到時人踩人 又話"早知"

買大細唔洗睇咁多資料同睇下大眾對佢既想法之類
個比如戇鳩到

得啦得啦 股神
你都幾好笑 我啲錢關你鳩事咩
你自己後悔好似要全世界同你一樣咁
咁怕後悔 ALL IN 咗先講嘢

屌緊你個心態啊 你就拉去買大細
講到自己好撚有見地咁 邊個ON9真係有眼睇
SH 唔好放 3萬幾先好放啊
唔係你一陣又後悔搵小咗 又上黎屌人做T冇見地

入咩日子好

你屌我咁既心態不如賭大細就得
你都幾撚惡

好耐冇入去睇 一開app就$135?明明之前得$5x

下次再開app就4位數

今次真係all in gme
完全係避險股黎

係就爽

有 D 人食前菜都食都飽，結果主菜黎到就食唔到

咪由人點玩囉

feel到啲嘢

我碌鳩來

係咪好硬

Any肥今晚500先

好！

大市跌= gme 🚀🚀🚀

出面D人成日都GME係妖股
睇下出面跌到點

收爹啦你班社工屌你老母
同尖狗奶左鞋底未呀?

全蛇

你幾時入左黎 ?

一直sh

每次睇牛牛睇到個人好正能量

Hi癲佬
最近幾好嗎
買左樓未

歐盤爆升緊
已升穿140usd

買春咩你睇下wiki
Gme仲蝕緊
1月高位同依家比冇能左半球

睇多啲連登平衡返

約定agent睇樓啦

140 唔使講啦

我set 左 500 alarm

今日股價 > po number !

睇呢個?

因為個個連大户都知GME啲痴線佬唔會放 買GME避難

1000叫我入嚟gel頭唔該

呢家睇返呢張gif真係好諷刺，當初只係搞下笑

4 位數先 Gel 啦好無

Reddit友又加價set 100k

⋯

hold lor 反正已經冇嘢好輸

有無社工入嚟傾下計？

無睇
13蚊走晒之後無望過
應該都唔跌得好多既姐, 之後咪升返

事實就係跟MEMESTONK就嬴到世界

終於高返post number

gme成最大贏家

又痴咗線

頭先有條仆街仔 GEL 左

$1000夠啦

1000就夠？

最強正股?

都夠我贏返曬呢幾個月嘅loss

等月尾

死亡交叉點

dxx牙

gel啊gel啊

唔gel

今日退市

唔gel

佢不斷咁升少少升少少因為一GEL上去就即跌, 套住班傻閪錢迫住要SH, 幫手托高左個鐵底價

避險股

社工唔見晒

多左好多托底天王

67蚊入表示有撚排SH

最後機會上車

gme真係好撚正氣

開始吹ryan風

Post 數今日低位

原來miss左個reply

其他人嘅dd我只係睇一睇，好多都係建基於唔全面嘅資料
其次同一份數據，唔同人手上會有唔同睇法
不得不佩服jeff，佢另一份dd嘅$f，同gme都係呢排少數會著綠燈嘅

高過post 名啦

pmpm

佢過左5000字
好有誠意
不是教育
係建議黎

F,等佢part2

1000 我夠啦

WSB d人都話自己係retard
一出糧就買
係連登社工最醒
成日叫人止蝕

Bin還bin，唔好gel啦，盤中先知咩料

快去洗頭唔好吹乾添唔該

link?

GameStop's Board Forms a Committee, which Ryan Cohen Will Lead, to Appoint a CTO, Announce an e-Commerce Leader and Announce a CFO Succession Plan

Thats why

終於股價過標題 （屌啲人成日狙呢個 勁煩）

無啦啦做咗逆市奇蹟

唔洗理（好似係）

逆市升咗幾日啦ching

仲有人會理性睇呢隻股架咩

全蛇對目前情況有咩睇法

買得呢隻竟然只係諗一千
係咪咁無大志呀
唔係話WSB 咁去到十萬八萬
都起碼望住三五七千先啦下話

全倉100k sh

之前YouTube 個播頭D個直播仲有冇
搵唔翻條Link

新DTCC rule係一個引爆器

7月1 $500？

有冇人同我一樣最近唔覺有咩大棍有D驚

高位跌到38都SH
有咩好驚
買GME就唔係為幾倍小利啦

好刺激

一講即出

屌

165跌到153
molamola

Molamola 開市五分鐘就day high

開始有番MOMENTUM , 入番左少少

唔好gel頭
訓醒就會升

無理由少少就gel頭架嘛

日日跌

無開啦 自己播住黎睇啦

最好keep住155等上171

妖股

入得GME就俾D志氣啦
升跌個少少

14x
molamola

驚咪走囉

睇黎今日又打回原形110

唔知有冇機上得返300

上$180!!!

好堅...唔敢CALL

會

食左兩張，再升就冇眼睇了。

多謝你

其實升乜

見我地窮，升返D俾我地買M記加大。

大芋咁大愛 咸𠹌左

終於又高過 post no.

有排升呀，下一步係公佈計劃

d call 好撚貴
食一下棍, 升返都會蝕

升返啦所以話qqq巴打洗乜驚成日molamola

買遠期唔好玩即日囉

見玩緊隻CALL一小時兩千幾張成交

玩緊今個星期五250

16/4 800C 要$17 蚊
CLS

終於返家鄉

鳩噏吓 攪下氣氛姐
我不嬲都SH

走唔走路先?

佢今日其實唔算好CHOK
好難玩即日

前一排好CHOK, 一次10張, 來回有20K 鎂
(第二日輸返晒)

BTW 今日有可能倒V
你地睇路

得返D正股慢慢玩啦

其實CALL PUT點玩
SOFI無 得個恨字
但我有FT ACC
但無入錢
如果唔洗好多錢
可以買小小玩

正股驚閪
SEE U ON THE MOON

唔好玩

ARKK妖股定係GME妖股?

Call唔知過唔過夜好

新手認真好玩，LC 還好，SC有機會輸身家。

p.s. 幾年前交左好多學費 ...

Call你擺唔擺多一日

IBORROW 借左400000股出去
睇路

新手認真唔好玩，LC 還好，SC有機會輸身家。

p.s. 幾年前交左好多學費 ...

GME 30 分鐘 - 2小時，如果唔對路輸都即 CUT。

上星期七蚊又唔買怪邊個

想試 不過唔係咁好SURE
你今日買$17 蚊 16/4 800Call

咁如果未到16/4前過800會點 ?
未到800又點?

16/4後仲有無得繼續KEEP張CALL ??
定會16/4幫你自動放???

唔好教新手玩
佢地CALL PUT 都未分得清
paper trade 下先啦
輸晒都唔知乜事

(想當年....俾人水去玩warrant )

返到家鄉時又唔想走
唔使輸執返身彩

開錯sc變貓哥

唔算係
係俾你搵premium
升過龍你咪dup 春攞

唔壓住一補缺口就升天

返家鄉啦

hold咁耐為咗返家鄉=識輸唔識贏

170

引人落疊

你上網search 下call put 係咩先

Homed!

我上次都係呢個位接火棒

330

185 家鄉

應該唔會俾你開uncovered call 掛

220就返家鄉了

ss緊

社工呢？ 邊有人估到呢隻野咁健康咁慢牛

係, 你千祈唔好買

講句轉型就升咁多？

200@$280 SH 一直陪緊大家

基本面上升，加埋高息空頭平倉壓力，無乜得輸

你玩哩啲股cover黎把撚咩，要賭一定係做long，你要玩cover正正經經玩tsla果啲都大把iv水位啦

屌 我知呀
我玩開牛熊
係上年先第1次玩美股
我係唔知美股CALLPUT點玩法咋

凖備ss

上幾個星期新聞話值20蚊

轉型成功基本面300-900

升多啲，建議short加sc同lp

社工去哂邊 個時班社工叫人走係咪害緊人

連新ETF 都放GME
D 人仲話佢無基本面

SH 必有後福好感動

高息？

歸隊師兄SH

你都ON9 , 一陣真係SS 你搵條撚還返俾人

堅持最終必會勝利

好耐冇睇，忽然升翻咁多
btw sh

差好遠，牛熊無short side做，你只係long side加計埋時間值入打靶位

掛165都走到 再入過

好快過埋Tesla

留俾孫仔既唔係股票，係錢呀

見到好多巴打返家鄉

連買gme嘅人大部份都唔知個遊戲玩緊乜
根本明白就唔會驚

是咪short squid

無諗過GME 會變成全倉最穩陣既股

喂尖狗出黎啦 知你有mon post架

我想訓覺啊

咁都未升停

真係ss你cover黎賺premium咁叻仔？一係long一係hold

開支酒食花生好過啦

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

衝到184之後就上200

睇個勢200不是夢

點先熔? 升左幾十蚊喇喎

D 800 CALL 好吸引
SHORT 左黎買開心樂園餐

short目前好似約30%息 (唔確定)
如果基本面一路support股價上升，新short要平倉就會加速推高股價
呢個位target price ~500 (估計)

我的天

新手？

Oh dear
Oh dear

贏粒糖....

恭喜各位SH手足返到家鄉
利申：信念唔夠 好早前已走

IBORROW 話個FEE 得1.7%
可能MM 好多貨係手

準備挑戰200

其實koss amc 都一齊升緊 唔係我陰謀論 但大家唔係話佢地同一條線架咩？

心血開始少，點算

GS😨

升50蚊

補缺口了，有機會gs

今星期800, 我認鳥

To the fucking Moon黎喇!!

193

無望5秒升左10%

今日應該會過500
唔炒上500以上D莊會出唔到貨

唔識停係咩事

搶貨GS

回本啦DLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

坐穩火箭啦

點訓

我驚今個星期八萬你要訓街

冇望兩分鐘升咗廿蚊

200唔會掛

條線直到

不推文thx

仲有無人未返家鄉
講出黎
等大家去接你

今個星期5 lock 到 $200 都有排煩。

201

不了

190了

瘋了 已經瘋了

屌 192高追左

走先

29x
冇溝過

一野爆10幾%先溶

最佳對沖股

CLS SS到10000未

今晚高位 明晚低位

我有貨
SHORT 少少啫

今日發生嘅事係cohen in control
睇好gme發展，基本面上升
空頭急住平倉

310 快接我

上500未

Sofi 虧咗？
明明已經高過晒avg cost but still shows loss %

笑左

Dum 春兩張CALL 賣早左

大家目標價幾多

本身留嚟引以為戒，想點

搶貨啊
空軍平緊倉喪搶貨

之前40蚊放晒班友點🤪🤪

同樣問題

30000

唔好做T呀
做T正衰仔

我174買左
點解個app寫股要市值係158
我反而蝕嘅

棍鳥

高追完即跌

之前200幾300高位接嗰堆唔知凍死左未

邊有人會肯定升返
尊重其他巴打決定

社工又唔見晒定入左場一齊玩

我都係

走

無升溶 但跌溶

股價高過 post number !

見高小小就沽貨俾人屌嫁！

其實升緊乜，利申SH無走過

均價160都話我蝕

咦 ok跌返 今日又玩完係咁先

大棍一野由19X打到18X

180變左底

Refresh 極都係咁

等緊入平貨

建議300-500走成本，其餘take profit又好sh又好
唔急住拎錢嘅話，可以當長線投資

多謝高追人士送錢我洗
我就身體力行沽賺你班傻散錢

我都係
On9999

穿180

返落去lu

又可以gel頭

Sh 啊

現價入唔入好
聽日盤前一定爆升上300-350 然後閪冧割韭菜
好似480個晚咁

32857

手足快托

真係諗多左

我都係咁
真係好撚廢
轉會FT算

見慣咗啦 次次都有傻仔賣

GME to the moon

傻散見到咁情況實高J
聽晚先收割肥肥

驚你今個星期訓唔著

沽撚飽佢 真係隨你鍾意 冇人想知

你條柒頭知升緊咩?

而家入極都入唔到

正常一定壓落去的
一過212會有好多人高追

gme今晚食咗春藥？

燃料

其實有冇人答到係升緊乜

Hold咗成個禮拜120
突然間爆上200
肯定有啲野發生緊
利申咩都唔識

我溝到236

答左成晚，追post

各位返左家鄉既巴絲注意，心臟/情緒負荷唔到可以放減D先，冇人會怪你。

但係買你嗰個可能係機構追資者，可能係美國人，點解你咁肯定係連登仔？

兩股300，想平手走only

180鑽底己築

why 212

180放哂
賺10雞
妖股見勢色唔對走先

一日升左30%

Real
利申136成本 諗住300走成本

下下都有機會比你沽咩 夾撚爆你班廢淡

平倉賺到果幾蚊未丫

呢條友一早BLOCK 左

補缺口，會變支持位
到時會多一班投機人士入場

192高追好心痛

驚閪咩

你地最鍾意問淡友 社工去哂邊嗎
到有人貼圖出嚟又話唔想知
咁你地咪柒問啦
思覺失調

好撚驚遲啲ss 賣唔撚到

我覺得係好多人想係同一戰場收回失地多啲

買得都係ss架啦

忍一下

玩完係咪又drop to 40

一陣返嚟接你

上次58斬左再160入場

應該係
但係一日班大戶唔放
一日都仲冇等升
跌到0都好
都要sh

會上番去350 比人走唔會升得咁多啦
實順手炒去再高D,等班散戶DUM 春

高追驚咩 今個星期睇300

正股驚西

今次坐穩啦巴打

唔好意思 上面已經有幾個reply話192高追左

係咪架

一定唔會40 啦
成件事已經唔同晒

屌 跳水

但都唔一定係佢㗎？

睇下Reddit 做多啲功課你就知今次同上次有咩唔同

大戶部署左2個禮拜
40咪發夢啦

170嗰啲走一走穩賺

咪燈

空頭戰場移咗去契媽股度，無力搞gme住

希望好快真係會有ss 啦

停左

又一日

Drop to 40再入

抖抖先

原來YAHOO 死左-_-

其實SH嘅繼續SH 得D廢淡係到揾食

ss完有機會既

唔敢入住，睇咗2個禮拜價突然咁chok睇唔透條路

94bot

恭喜今晚又新一堆接火捧傻散入場短炒變長揸

20@188揸左個幾月
走唔走一半好

yahoo要耐唔耐F5一次。

SS價

諗下你為咗咩入場

你會後悔

自己既錢自己諗啦

今朝掛到185咁遠都走撚咗

想當初我399 先谷住要走

咁串為乜
你隻cciv搞到咁多人接火捧短炒變長炒，你又笑佢地接你貨？

問下SOFI計算個profit係唔係有問題
明明升過左個本幾成但當我賺雞碎咁多

宜家低左，再入啦

Yes a few of us have the sam issue

62蚊我吹哂雞嗌人走貨 唔好話我搞到人接火棒